日文鬧警察過份 蝦手無寸鐵市民post有7000轉發

全世界都關注緊
我日日用#香港hashtag睇日本人對今次香港發生嘅事嘅反應
由開頭少人post 就算post都like share小貓2，3隻
到噚日警察打人射人有片有圖
加上日本傳媒顯著報導
啲post大增
Like share都大増！

大家keep住做全球文宣share to social media
同當地主要forum

唔好放棄 ！

全球任何人關注都有用
多一個都好

加油

加油💪🏻

大家一定要用social media , 全球forum打依場仗

Pish

有槍就威 無槍就閪

武力唔對等
外國一早燒車呔
香港人乜都無